# DOWNLOAD AND UPLOAD SPEED
# This file is put in the public domain.
# cardsurf, 2016
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: download-and-upload-speed@cardsurf 1.6.7\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2025-10-02 19:43+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2025-08-26 01:33+0800\n"
"Last-Translator: Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. applet.js:470
msgid "Network interfaces"
msgstr "網路介面"

#. applet.js:539
msgid "Total data start"
msgstr "總資料量計算起點"

#. settings-schema.json->bytes_start_time->options
#. applet.js:546
msgid "Launch of applet"
msgstr "小程式啟動時"

#. settings-schema.json->bytes_start_time->options
#. applet.js:547
msgid "Today"
msgstr "今天"

#. settings-schema.json->bytes_start_time->options
#. applet.js:548
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#. settings-schema.json->bytes_start_time->options
#. applet.js:549
msgid "3 days ago"
msgstr "3 天前"

#. settings-schema.json->bytes_start_time->options
#. applet.js:550
msgid "5 days ago"
msgstr "5 天前"

#. settings-schema.json->bytes_start_time->options
#. applet.js:551
msgid "7 days ago"
msgstr "7 天前"

#. settings-schema.json->bytes_start_time->options
#. applet.js:552
msgid "10 days ago"
msgstr "10 天前"

#. settings-schema.json->bytes_start_time->options
#. applet.js:553
msgid "14 days ago"
msgstr "14 天前"

#. settings-schema.json->bytes_start_time->options
#. applet.js:554
msgid "30 days ago"
msgstr "30 天前"

#. settings-schema.json->bytes_start_time->options
#. applet.js:555
msgid "Custom date"
msgstr "自訂日期"

#. settings-schema.json->gui_start->description
#. applet.js:592
msgid "Gui"
msgstr "圖形介面"

#. settings-schema.json->gui_speed_type->options
#. applet.js:592
msgid "Compact"
msgstr "精簡"

#. settings-schema.json->gui_speed_type->options
#. applet.js:592
msgid "Large"
msgstr "大型"

#. appletGui.js:510
msgid "Total download:"
msgstr "總下載："

#. appletGui.js:511
msgid "Total upload:"
msgstr "總上傳："

#. metadata.json->description
msgid "Shows usage of a network interface"
msgstr "顯示網路介面使用狀況"

#. metadata.json->name
msgid "Download and upload speed"
msgstr "下載與上傳速度"

#. settings-schema.json->configuration->description
msgid "Configuration"
msgstr "設定"

#. settings-schema.json->display_mode->description
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#. settings-schema.json->display_mode->options
msgid "Average speed per second"
msgstr "每秒平均速度"

#. settings-schema.json->display_mode->options
msgid "Amount of data transferred"
msgstr "傳輸資料量"

#. settings-schema.json->display_mode->tooltip
msgid "Values shown in the panel"
msgstr "面板上顯示的數值"

#. settings-schema.json->unit->description
msgid "Unit"
msgstr "單位"

#. settings-schema.json->unit->options
#. settings-schema.json->decimal_places->options
msgid "Auto"
msgstr "自動"

#. settings-schema.json->unit->options
msgid "Bytes/Bits"
msgstr ""

#. settings-schema.json->unit->options
msgid "KB/Kb/KiB"
msgstr ""

#. settings-schema.json->unit->options
msgid "MB/Mb/MiB"
msgstr ""

#. settings-schema.json->unit->options
msgid "GB/Gb/GiB"
msgstr ""

#. settings-schema.json->unit->options
msgid "TB/Tb/TiB"
msgstr ""

#. settings-schema.json->unit->tooltip
msgid "Use fixed unit for displaying, or automatically choose the best unit"
msgstr ""

#. settings-schema.json->unit_type->description
msgid "Unit type"
msgstr ""

#. settings-schema.json->unit_type->options
msgid "Bytes"
msgstr "位元組"

#. settings-schema.json->unit_type->options
msgid "Bits"
msgstr "位元"

#. settings-schema.json->unit_type->tooltip
msgid "Base data unit shown in the panel"
msgstr "面板上顯示的基本資料單位"

#. settings-schema.json->is_binary->description
msgid "Decimal or binary"
msgstr "十進位或二進位"

#. settings-schema.json->is_binary->options
msgid "Decimal"
msgstr "十進位"

#. settings-schema.json->is_binary->options
msgid "Binary"
msgstr "二進位"

#. settings-schema.json->is_binary->tooltip
msgid ""
"Decimal: k, M, G, T\n"
"Binary: ki, Mi, Gi, Ti"
msgstr ""
"十進位：k、M、G、T\n"
"二進位：ki、Mi、Gi、Ti"

#. settings-schema.json->update_every->units
#. settings-schema.json->update_available_interfaces_every->units
#. settings-schema.json->write_every->units
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#. settings-schema.json->update_every->description
msgid "Calculate every"
msgstr "每隔多久計算一次"

#. settings-schema.json->update_every->tooltip
msgid "How often to calculate download and upload speed"
msgstr "多久計算一次下載與上傳速度"

#. settings-schema.json->update_available_interfaces_every->description
msgid "Update available interfaces every"
msgstr "每隔多久更新可用介面"

#. settings-schema.json->update_available_interfaces_every->tooltip
msgid ""
"How often to update list of available network interfaces. 0 means list of "
"available network interfaces is not updated periodically."
msgstr "多久更新一次可用網路介面清單。0 代表不定期更新可用網路介面清單。"

#. settings-schema.json->gui_speed_type->description
msgid "Type"
msgstr "類型"

#. settings-schema.json->gui_speed_type->tooltip
msgid "Applet Gui"
msgstr "小程式圖形介面"

#. settings-schema.json->gui_value_order->description
msgid "Value order"
msgstr "數值順序"

#. settings-schema.json->gui_value_order->options
msgid "Download first"
msgstr "下載優先"

#. settings-schema.json->gui_value_order->options
msgid "Upload first"
msgstr "上傳優先"

#. settings-schema.json->gui_value_order->tooltip
msgid "An order of values shown in the panel and in the hover popup"
msgstr "面板與滑鼠停留彈出視窗中數值的顯示順序"

#. settings-schema.json->decimal_places->description
msgid "Decimal places"
msgstr "小數位數"

#. settings-schema.json->decimal_places->options
msgid "0 "
msgstr "0 "

#. settings-schema.json->decimal_places->options
msgid "1 "
msgstr "1 "

#. settings-schema.json->decimal_places->options
msgid "2 "
msgstr "2 "

#. settings-schema.json->decimal_places->options
msgid "3 "
msgstr "3 "

#. settings-schema.json->decimal_places->tooltip
msgid "Decimal places of download and upload speed shown in the panel"
msgstr "面板上顯示的下載與上傳速度小數位數"

#. settings-schema.json->gui_text_css->description
msgid "Text CSS"
msgstr "文字 CSS"

#. settings-schema.json->gui_text_css->tooltip
msgid "A CSS style applied to the text in the panel"
msgstr "套用至面板文字的 CSS 樣式"

#. settings-schema.json->gui_enable_inactive_text_css->description
msgid "Enable different style for inactive (0.00) text"
msgstr ""

#. settings-schema.json->gui_inactive_text_css->description
msgid "Inactive text CSS"
msgstr ""

#. settings-schema.json->gui_inactive_text_css->tooltip
msgid ""
"A CSS style applied to the text in the panel when there is no network "
"activity"
msgstr ""

#. settings-schema.json->gui_show_icons->description
msgid "Show icons"
msgstr ""

#. settings-schema.json->gui_received_icon_filename->description
msgid "Download icon"
msgstr "下載圖示"

#. settings-schema.json->gui_received_icon_filename->tooltip
msgid ""
"An icon displayed next to download speed in the panel.\n"
"To display a symbolic icon make sure its name ends with '-symbolic.svg'."
msgstr ""
"顯示於面板下載速度旁的圖示。\n"
"若要顯示符號圖示，請確保其檔案名稱以 '-symbolic.svg' 結尾。"

#. settings-schema.json->gui_sent_icon_filename->description
msgid "Upload icon"
msgstr "上傳圖示"

#. settings-schema.json->gui_sent_icon_filename->tooltip
msgid ""
"An icon displayed next to upload speed in the panel.\n"
"To display a symbolic icon make sure its name ends with '-symbolic.svg'."
msgstr ""
"顯示於面板上傳速度旁的圖示。\n"
"若要顯示符號圖示，請確保其檔案名稱以 '-symbolic.svg' 結尾。"

#. settings-schema.json->gui_symbolic_icon->description
msgid "Show a default set of symbolic icons"
msgstr "顯示預設的符號圖示集"

#. settings-schema.json->hover_popup_text_css->description
msgid "Popup text CSS"
msgstr "彈出視窗文字 CSS"

#. settings-schema.json->hover_popup_text_css->tooltip
msgid "A CSS style applied to the description text in the hover popup"
msgstr "套用至滑鼠停留彈出視窗說明文字的 CSS 樣式"

#. settings-schema.json->hover_popup_numbers_css->description
msgid "Popup numbers CSS"
msgstr "彈出視窗數字 CSS"

#. settings-schema.json->hover_popup_numbers_css->tooltip
msgid "A CSS style applied to numbers in the hover popup"
msgstr "套用至滑鼠停留彈出視窗數字的 CSS 樣式"

#. settings-schema.json->minimum_bytes_received_to_display->units
#. settings-schema.json->minimum_bytes_sent_to_display->units
msgid "bytes"
msgstr "位元組"

#. settings-schema.json->minimum_bytes_received_to_display->description
msgid "Minimum displayed download value"
msgstr "最小顯示下載值"

#. settings-schema.json->minimum_bytes_received_to_display->tooltip
msgid "A minimum download value to display in the panel"
msgstr "面板上顯示的最小下載值"

#. settings-schema.json->minimum_bytes_sent_to_display->description
msgid "Minimum displayed upload value"
msgstr "最小顯示上傳值"

#. settings-schema.json->minimum_bytes_sent_to_display->tooltip
msgid "A minimum upload value to display in the panel"
msgstr "面板上顯示的最小上傳值"

#. settings-schema.json->total_data_start->description
msgid "Total data"
msgstr "總資料量"

#. settings-schema.json->show_hover->description
msgid "Show total download and upload on hover"
msgstr "滑鼠停留時顯示總下載與上傳量"

#. settings-schema.json->show_hover->tooltip
msgid "Show the hover popup with total amount of data downloaded and uploaded"
msgstr "滑鼠停留時顯示包含總下載與上傳資料量的彈出視窗"

#. settings-schema.json->bytes_start_time->description
msgid "Start"
msgstr "起點"

#. settings-schema.json->bytes_start_time->tooltip
msgid "Start time to count total amount of data downloaded and uploaded"
msgstr "計算總下載與上傳資料量的起始時間點"

#. settings-schema.json->custom_start_date->description
msgid "Custom date "
msgstr "自訂日期 "

#. settings-schema.json->custom_start_date->tooltip
msgid ""
"A custom date in YYYY-MM-DD format used as start time. The option is used if "
"\"Custom date\" is selected in \"Start\" combobox."
msgstr ""
"以 YYYY-MM-DD 格式的自訂日期作為起始時間。若在「起點」下拉式選單中選取「自訂"
"日期」，便會使用此選項。"

#. settings-schema.json->write_every->description
msgid "Save every"
msgstr "每隔多久儲存一次"

#. settings-schema.json->write_every->tooltip
msgid ""
"How often to save total amount of data downloaded and uploaded to the file. "
"0 means no saving to the file."
msgstr "將總下載與上傳資料量儲存至檔案的頻率。0 代表不儲存至檔案。"

#. settings-schema.json->data_limit_start->description
msgid "Data limits"
msgstr "資料上限"

#. settings-schema.json->data_limit->units
msgid "MB"
msgstr "MB"

#. settings-schema.json->data_limit->description
msgid "Data limit"
msgstr "資料上限"

#. settings-schema.json->data_limit->tooltip
msgid "The maximum amount of data to download and upload. 0 means no limits."
msgstr "可下載與上傳的資料總量上限。0 代表無限制。"

#. settings-schema.json->gui_data_limit_type->description
msgid "Show data limit usage"
msgstr "顯示資料上限使用狀況"

#. settings-schema.json->gui_data_limit_type->options
msgid "None"
msgstr "無"

#. settings-schema.json->gui_data_limit_type->options
msgid "Circle"
msgstr "圓形"

#. settings-schema.json->gui_data_limit_type->options
msgid "Text"
msgstr "文字"

#. settings-schema.json->gui_data_limit_type->tooltip
msgid "Show the percentage of data limit used in the panel"
msgstr "在面板上顯示資料上限使用百分比"

#. settings-schema.json->data_limit_command_enabled->description
msgid "Invoke command when data limit exceeded"
msgstr "超過資料上限時執行指令"

#. settings-schema.json->data_limit_command_enabled->tooltip
msgid ""
"Invoke a command when amount of data downloaded and uploaded exceeded the "
"limit"
msgstr "當下載與上傳資料量總和超過上限時，執行一個指令。"

#. settings-schema.json->data_limit_command->description
msgid "Command"
msgstr "指令"

#. settings-schema.json->data_limit_command->tooltip
msgid "A command to invoke"
msgstr "要執行的指令"

#. settings-schema.json->connections_start->description
msgid "Connections"
msgstr "連線"

#. settings-schema.json->launch_terminal->description
msgid "List current Internet connections on left mouse click"
msgstr "左鍵點選時列出目前網際網路連線"

#. settings-schema.json->launch_terminal->tooltip
msgid ""
"Open a terminal with a list of current connections on a left mouse click. "
"The next click closes the terminal."
msgstr "左鍵點選時開啟終端機並列出目前連線，再次點選則關閉終端機。"

#. settings-schema.json->list_connections_command->description
msgid "Command "
msgstr "指令 "

#. settings-schema.json->list_connections_command->tooltip
msgid "A command used to list current Internet connections"
msgstr "用來列出目前網際網路連線的指令"
